22/7 (ナナブンノニジュウニ) 討論區 #1 3.14285714285

《22/7》（ナナブンノニジュウニ）是由秋元康與Sony Music Records以及Aniplex合作組成的2.5次元虛擬聲優偶像。以「數位偶像團體」、「超越次元的偶像」為主旨，2016年10月17日發表此企劃與八位角色的角色設定，同年12月24日從10325名參選者中挑選出11人作為入選者，並宣佈企劃正式開始。團體名稱《22/7》這個名稱它是π的近似值，是一個無法用整除的無理數。亦宣佈動畫化。《22/7》的日語讀音，相當於中文的「7分之22」。

→ 官方網站

→ 角色介紹

→ 成員介紹

→ 官方twitter

→ OFFICIAL YouTube CHANNEL (要日本ip)

→ Virtual Youtuber 藤間桜 CHANNEL & Twitter

→ 227VEVO CHANNEL

・1st Single『僕は存在していなかった』MV

・2nd Single『シャンプーの匂いがした』MV

・3rd Single『理解者』MV

開黎係睇下有冇人有睇開

btw 個post抄考過5ch個個

推

樓主還健在嗎，最近入左坑，睇左d熟肉番組，但對呢個團係咩黎仲係唔太明

感動
我認識都唔係話好深入 你可以當係聲優型idol
同4846類似 但每個member都有個對應嘅角色
感覺以anime為主要發展 idol為其次
下年1月會正式岀自家動畫

youtube官方channel d歌好唔齊暫時覺得「叫ぶしかない青春」, 「理解者」，「やさしい記憶」最好聽
最新個首「何もしてあげられない」就麻麻budget去哂自家動畫度

利申: 睇開4846，有少少顏控，暫時覺得你id+ 宮瀬+帆風有d興趣

依家有得睇算好 以前要日本ip
我入坑應該係因為循環バス 海乃真係好qq
2nd single 係真係最好聽
之前123單表曲都正 今次4單一般
btw 營運能力有限 感覺起步同發展都比其他肥秋團遲
但我依家鐘意留意小眾d既idol 所以呢隊有成長空間既岩岩好
利申 以前好迷4846 d推畢業之後冇咁留意 變左睇地下少少既 懷疑呢隊係最後一隊會睇既肥秋團 依家推海乃 花川 天城 另外倉岡都唔錯

巴打仲有冇追